【林峯X周耀輝】潑墨桃花 呢首歌算唔算滄海遺珠？

曲詞整體嚟睇贏曬近幾年啲歌
求其一首非主打都贏依家啲口水歌+詠謙詞

墨 像命運太實在
默默地潑在別人命中幾多花會開
但落在我便恰似雪中海
我怕我心裡這幅畫叫哀

水墨 別著力要自在
便自然潑出一幅優美的愛
我怕我原來共你寫出的叫災

時日就如白紙 未來在張開
因戀愛一切變改 潑墨會化開
而期望像花瓣在綻開
美麗綻開 看在誰眼內

桃花開 我卻覺得仿似等待
曇花開 愛聽說不改
但為何還是會改
我照樣迷信古老意境不會改
天天的等待 桃花開
我卻覺得仿似等待 曇花開
愛到不該 但為何還是會愛
但為何萬世千代 也希望張燈結綵
如明日再愛 要我的詩意完美的化開
揮灑似潑墨才可愛

時日就如白紙 未來在張開
因戀愛一切變改 潑墨會化開
而期望像花瓣在綻開
美麗綻開 看在誰眼內

桃花開 我卻覺得仿似等待
曇花開 愛聽說不改
但為何還是會改
我照樣迷信古老意境不會改
天天的等待
桃花開 我卻覺得仿似等待
曇花開 愛到不該 但為何還是會愛
但為何萬世千代 也希望張燈結綵
如明日再愛 要我的詩意完美的化開
揮灑似潑墨才可愛

我未似大師可放開 看山看海
明白我太想愛
你一筆 我一撇
將一點的愛 一天天的化開

桃花開 我卻覺得仿似等待
曇花開 愛聽說不改 但為何還是會改
我照樣迷信古老意境不會改
天天的等待 桃花開 我卻覺得仿似等待
曇花開 愛到不該 但為何還是會愛
但為何萬世千代 也希望張燈結綵
如明日再愛 要我的詩意完美的化開
揮灑似潑墨才可愛

巴打識貨

sick ball

桃花開 我卻覺得仿似等待曇花開

揮灑似潑墨才可愛

林峯其實好多歌都好正

以前造歌認真好多
依家造歌愈來愈罐頭 冇誠意
隨便入到耳 搵條友填詞 咁就出

可能因為冇咩錢賺 大家當打份工交貨 冇曬熱誠
juno嘅歌高汁 可能因為肯出錢出力 啲人咪上心幫佢搞
關楚耀其實都有心唱歌 可惜幕後個班冇咩心機

林峯d歌不嬲高質！特別係舊歌！

憑良心說再見 自己保重 反話 都係好聽但冇乜人識嘅歌

巴打果然識貨

睇番周耀輝填過既詞 其實好多都係滄海遺珠la

梗係sick ball

最中意一次一次一次同反話

夏雪先最正

潑墨桃花 反話 影子的愛情故事
其實頭兩隻碟好多都好聽
其他就 忘記傷害 我很痛

一直好中意呢首歌 所以改咗呢個id名

頭兩隻碟超高汁, 夏雪、反話、你並不孤單最正

如果時間來到

浮生若水

耀輝

呢首真係聽到出哂水